一田沙田及觀塘員工初步確診！星期日暫停營業

一田沙田/觀塘店6/12休息

接獲通知，沙田店家品部一田員工（非品牌專櫃推廣員），以及觀塘店壽司專櫃員工初步確診新冠肺炎，為安全起見，沙田及觀塘店6/12將暫停營業，由專業清潔公司進行全店深度清潔；同時，已安排沙田及觀塘店所有員工作快速核酸檢測，待確認檢測結果陰性才准予復工，重開日期另行通知。不便之處，敬請見諒。

沙田員工3-4/12休假，5/12 上班後不適回家休息，檢測後初步確診，工作期間有帶囗罩。觀塘店壽司專櫃員工，除星期四3/12早上上班外，由30/11-5/12休假，工作期間有帶口罩、手套等裝備。

仲要停正星期日

前一排一田先特賣日 人山人海

武漢肺炎

肺炎壽司

一田超市仲好多人

好快就有一田群組

啲壽司盒每日大量人個個掂完攞起又放底

一田購物日群組

爆買群組

藍店群組
爆多d

一田群組

放假冇一田行世界未日啦

藍店又中

有Donki唔去，去一田，怪得邊個？